點解d懶高級嘅餐廳中意食客手動沖奶茶？

去親呢d餐廳食嘢叫奶茶嘅話
佢地硬係中意將茶同奶分開上(多數都比鮮奶)
自已試過溝好多次
無論多奶、少奶、all in奶
都係溝唔出平時茶記嗰種奶茶嘅味
所以佢地上奶茶嗰陣一見到係茶奶分開，仲要佢比d鮮奶稀到好似溝左水咁稀嗰陣
就好想一嘢倒曬d奶落口再噴落個伙計度
好心你班柒頭咪咁懶 沖好先拎上嚟啦

噉你又去
又要屌又要食

你係咪on9
餐廳飲既食英式奶茶

佢幫你沖都一樣沖唔到茶記奶茶
茶底同奶根本唔同

不如你又問下台式手搖沖唔沖到茶記奶茶出嚟

m記都有分兩隻奶菜啦

想講其實係兩樣野黎

自已溝果種好難飲

屌，人地serve西茶你就要人地做茶餐廳 根本係兩樣完全唔撚同既嘢

食生炒糯米飯嗰時你唔屌人地唔連埋塊荷葉俾你?糯米雞有葉架喎

鬼佬奶茶同港式奶茶都未識分

樓主今年幾歲？

茶記嗰d茶膽

大鄉哩都係去返兜踎茶記算啦
西餐廳唔啱你去